黎緊72 個鐘，可唔可以一齊推初選post

今個星期六日嘅初選，好可能係香港最後一個民主選舉。

之後嘅可能係DQ本土，甚至DQ 35+
去到九月嘅選票上面，仲剩返幾多人係投得落，我真係唔乐观

所以，最少，趁仲有得投，趁唔使含淚，趁選票上仲有值得你入飛嘅人，就好好同全世界講，This is what I want。

呢三日，我哋要做嘅，係令連登無時無刻都見到初選 Post，將選舉資訊有咁遠散咁遠，拉得一票得一票，因為每一票就正正代表一份抗爭意志

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

分區初選名單

（第二）

推

呢個post一定有乜鳩野in tank we trust.jpg

推啊

幫手推下

懵建華推

7月11-12日，要去投票初選啊！

三投三不投幫到你！

<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:
-- iOS版: 稍後公佈

一個google map睇晒所有票站：

初選程序懶人包：

了解當區候選人：

查看自己選民登記並截圖：